胃氣賬

空肚已經少少賬
食碗通粉賬到凸出嚟

係肥阿！

唔洗咁直接嘅

我都有胃氣脹問題
平時唔食 米飯類 唔飲全脂奶
食野慢慢食 要咬碎
多D扭腰 就會好D

仲有食 一般益生菌產品

本身冇事
呢排飲多左豆奶就開始賬
係咪唔飲得豆奶？

可能
試下食益生菌產品，唔係好貴

益力多？

維他命補充劑

以前都有 依家冇哂事

有食d補充品 好返

可以google下bloating food,之前成日胃氣脹唔舒服 食少左某d食物就好返好多